換鈴問題

小弟揸緊部E200 , 近排心思思想換條19 寸鈴. 知道會食油左，波箱會負荷大左. 有無師兄有其他問題出現過？

Tyre貴左

油耗會大左
起步會慢左
測速唔準
唔知換黎做乜

唯一原因都係覺得靚d. 行量緊值唔值

靚就唔一定要大 Keep返Size都可以換靚鈴

想換就換啦，你預會 dun 咗，其他冇咩問題

原來大軨就代表靚

你唔講好處?入彎定左,高速直路穩定左無咁飄,最重要型好多

差得幾多啊想換咪換囉

會 粒左好多

你以為自己揸e63?

我揸 C 仔 都換左 19 吋鈴
純粹因為心儀嘅 PS4S 胎得19吋或以上
又有人收返套原廠 18 吋鈴

換左又無咩唔好處
話 Speed meter 唔準果啲真係得啖笑
條鈴大左條胎會薄返
計落只係差好少

好多人換完胎鈴都會考慮改埋鮑魚
同埋條鈴同沙板拍齊先靚
咁就要留意返要啱 offset
唔介意等 4-6 星期
有 d 牌子鈴係訂造
咁就一定靚仔
最緊要係唔駛落 spacer

換大鈴
換返薄呔
應該問題唔大